我朋友剛買左樓，昨日一班人一齊食飯，無人敢係佢面前提樓市

食飯嘅時候，見佢跌左銀包，我提佢：跌左.....
佢即時講：無跌，無跌，樓市只升不跌.....只升...
我就話：我話 跌左 銀包，唔洗緊張...

見佢好擔心，黑口黑面，之後成個飯局無人敢問佢層樓點，裝修左未，亦唔敢再講個跌字...

唉，同剛買左樓嘅人食飯真係好大壓力

不要再說了

恭喜

幾好笑

好快要跳樓，多啲關心下佢

又 copy and paste 鄉土

唔錯 腸油

揸正樓驚閪咩

又抄人post
無撚用

幾時變銀主盤？

如果佢買黎自住 其實有咩問題?

冇咁唔上進抄post啦

有冇業主解釋下點解佢咁嬲

唔爭氣笑左

你啱，自住無得輸，正股驚閪

7/10

似足出面隻顛狗 山林道

Ching好波

沈大師年頭叫人唔好買樓 聞到燶
做錯投資決定邊有得可憐

呢句說話遲下將會害死好多人
正如當年QQ正股驚閪一樣

一堆比唔起首期既 笑個比左首期既
上面成班首期都比唔起 係到打飛機

你今日買件衫500聽日減100，你會有無問題？

唔係呢個問題
買貴左有冇所謂 但比人call loan變負資產就好有所謂

租咗出去了，多謝關心

連燈囝要發功救市？

香討

其實無問題，只係買遲幾個月可以住大一百呎，又或者近市區幾個地鐵站咁解

而家買得都係有實際需要架啦
如果自住，一段長時間內升跌跟本無影響
如果想炒，而家要鎖三年，三年後先知咩世界
個故仔咁假，作都作好啲
不過我明，買唔起係酸啲

呢個幾好笑

真係試過 出去同朋友食飯
食食吓講屋企人幫埋手 上咗車
一講支爆就唔高興

記得交租幫朋友供樓

自住撚表示驚鳩
升/跌幾多咪又係面數
又未折墮到要急住賣樓
老子怕什麼？

長遠黎講樓市一定升，好似通脹咁，人口又係咁升。但問題係你有無本事經濟唔好都有穩定收入。除左政府工諗唔到

唔錯

可能唔係樓係股呢

樓市跌就算係自住都唔開心啦，買貴貨喎。

加大分貝：都要住架！唔使住咩！
(真人真事）

5/10 唔錯 表達出連登仔既願景

好彩你地唔係打邊爐⋯
一陣個湯滾起啲泡爆晒佢應該會反枱走人

4百幾正評打飛機，證明連登仔有幾痛恨業主

不如問下十多年來好淡友開戰，淡友贏過幾多次？

丟人現眼

個市都未正式開始倒車業主已經俾連登仔圍住笑 跌2成仲得了嘅

自住驚咩

諗起2016年跌2成，成班淡友開晒香檳嘅盛況
但唔夠半年…

連登仔只會笑鳩你
話三個月後又升幾多%
跌乜嘢

唔好白痴啦
日出康城六期超賣14倍呀
作為失敗者樓主都好成功
鳩嗡都唔做下功課先

外母抽到 4百幾號 搞到8點幾

一日150個 你慌會跌？

淡淡最終會戰勝歸來

自住加正股 = 驚閪

土瓜灣d樓沉晒，樓價又會高高高喇

升啊 樓市 趺只係技術性調整

係變負資產所以比人call loan, 雖然好少有

真人真事：係人都要住架啦！點會跌！！

你搵成25k咁高人工
點贏啊

你又知佢地首期都比唔起

做咩嬲豬
你可唔可以解釋下點解佢會咁嬲

係呀。咁你呢 ？
有料就貼出黎，唔好得把口。無撚用

成日話人嬲黎掩飾
明明自己係失敗者

對比起你d高收入人士我認係失敗者
25k咁高人工真係呢世都搵唔到

每日150個 中國人入黎
長遠樓市一家供不應求
我買定比個孫唔得？
樓市gogogogo
利伸：自己冇物業

你做咩姐
我咪認左冇你咁高人工

樓主酸到

呢d post 係雙登對上10年加加埋埋埋應該呃左幾千個正評

最大問題係,點跌都好, 連登仔都買唔起

好酸啊
幾時先搵到25k

你當係啦 咁諗你會開心d

連登仔排隊買緊樓了

教精你炸
領悟唔到都無辦法
下星期再抽過
我要買到第三層樓

我要發奮
我要以zero哥做目標！
成為一位高收入人士

專家食屎

洗鬼同呢d弱智既人解釋咩

自住就算跌都無問題，因為我又唔見租金跌😑只要租金唔跌一半其實都有賺，而家供樓大多一半係息，其餘係供買樓個本

柒頭正宗走住屌
自問月入唔高，好過你自己又搵唔到又無樓得個酸單單打打無料到

我自住理hi得你樓跌?
就算樓真係跌, 都係買吾起, 同時亦代表經濟差, 一鑊熟。隔兩年好景又再炒返起味一樣

希望佢哋今次好好睇睇贏返次牙較戰
但樓跌左依然買唔到

以你做目標都唔得
25k

你嬴左啦
搵成25k
仲想點

柒頭真係無得救

想你租一世樓 越租越大間

就算買唔到，淡軍實力雄厚，幾球在手

到我搵25k你租比我ok ？

兩球在手
租樓就夠

睇下你班好好牙刷得幾耐

除非你被人炒左,如果唔係你準時供,點會call loan

你今日要著件衫去飲? 聽日先買?
今年要結婚搬出去住, 下年先買?

利申： 幾年前買左樓, 租租幫我交左幾年租 , 等個市跌買多層

講左咁多年 仲係到講負資產俾銀行call loan悶唔悶d呀

供唔起就話call loan姐, 供得起銀行會call loan揾自己笨?

冇 sunk cost

咁多成首期 點跌得穿
長揸自住等佢升返咪得

自住根本無問題

自住唔怕啦

樓市升就算租樓都唔開心啦, 又要捱貴租買貴樓喎

淡淡一早就輸到仆街啦 咁講

你講乜鳩呀, 係咪恨上車恨到痴左線

而家等樓跌又唔得呀

之前睇啱市買左樓, 有租租幫手供樓, 而家又儲左一筆錢買多層都唔得

正股驚閪 自住驚閪

講真長遠睇樓市真係會只升不跌啵

你望下20年前既97既樓價 同而家2018年既樓價邊個高

2003 年樓價同1983 既樓價邊個高

你睇要炒波幅, 炒樓既話就話要秒秒鐘mon住姐

買樓正傻仔

ching sick ball
cash is king

係咪倒番轉.無樓先比人笑 ,
需求問題 只係升得快唔快,
跌係千幾2千萬樓,

人地贏個時就話 人地威得幾耐
到人地威左十幾年啦, 個樓市跌啦, 就成個小醜咁跳出黎 話左你會輸架啦

人地都係可以睇啱10年市, 都可以再睇到幾時跌市, 大把本錢做準備

而家呢個時勢，有樓先畀人笑牙

cash is king
連登淡軍個個幾球在手架

好撚威威呀, 咁得閒起你底咩, 以為自己係邊個

隨時買, 點解唔前幾年就買呀
等插返幾成去返幾年前個價呀?

我已經住左幾年/收左租幾年啦

係咁撚勁又想買樓既 一撚早買左啦

淡軍生不逢時，早幾年揸幾球唔通唔孚披咩

好撚反智既社會

Call loan
由我未買第一層就係舊登見到有傻鳩講
講到我今日要買第三層仲見到
係啦，銀行貪得意見你財政穩健又call loan搞死你啦

好心唔好google到少少野就放大啦
要嚇人不如講銀主盤，無咁柒呀

業主開始嬲豬了

唔好忍，貼多次3.8M出黎，話畀世人知你係幾咁勁

反你就係反淡咩? 你都on99

話左我而家有一筆cash可以再買呀

窮撚瀨皮左好耐

咪嬲啦
你最有錢啦 乖

如果自己住就無咁驚
不過如果按得多
之後又不斷加息就麻煩

本來你個理論都好難駁，不過自從三月侵侵開始收關稅搞大陸之後，多咗人用日本八九十年代樓價做model睇香港同大陸樓價，依次香港同大陸樓究竟係升係跌好大機會取決於依場貿易戰會打幾耐同點收科！

人哋就貼過晒,你條廢柴就鳩up當呼吸

呢排日日劈價,壓力好大

QQ 正股一手都係唔見萬幾蚊

買樓同借錢炒QQ孖展就好類似喇

大家都係玩槓桿

都係正股，但係有槓桿都會仆街

除非買樓係full pay la，full pay 數銀紙一定唔驚

原本諗住開心share
點知連登業主會咁認真嬲豬

永遠最低價入市就最好

全部業主都嬲豬
你無錢無樓一身輕最開心

我知你有錢
你搵成25k

係
你呢？ 幾時出圖？

0/10

我有朋友月入5萬都租樓住。開頭我以為佢無錢，點知佢戶口有成5m。我問佢點解一直唔買層樓自住，佢話佢2000年做過幾年地產，唔甘心依家高價黎接貨(嗰陣14年)。早一，兩年我都重會日夜叫佢買，到左今年我唔敢再叫佢買，因為我驚佢會接火棒。

做乜要出圖
我又冇你咁高人工

因為你真係無 得把口無料到

係啦我冇啦
25k咁高成世都搵唔到
滿意未

幾年後到你認清現實，睇到自己有幾咁廢之後，有冇考慮下刷首抽，淡淡值得擁有

自住無得輸基本上無錯。因為升嗰陣可以羅去賣，跌嗰陣心理壓力又無咁大。

佢租深水埗d舊樓，自己住，1個月1萬鬆少少。如果佢14，15年買佢住緊個單位，嗰陣得180萬，依家要330萬 佢都有同我講過lump sum同槓桿既問題。我只係嘗試解釋比佢聽，買一層自住樓比自己唔過份。

我諗搵25k需要刷首多d

死口硬無用架… 面對現實啦

佢地真係以為自己係救世主人人都要識佢地
所謂既收人皮都係自我感覺良好
由鳩佢地啦

佢戶口夠唔夠5m我無睇過，但係月入肯定5萬或以上。 幾年前，佢成日話按周期黎睇，樓價要跌。15年尾某程度係中左，可惜當時細價樓跌得唔多，佢就按兵不動。點知16年中開始反彈，重要升得咁鬼多。

有咩廢得過30幾歲搵得25k 面對現實啦

你25k都無喎清 會唔會柒加一等？

漏左，你仲要無樓住屯門公屋

你當冇啦 咁樣你心理會好過d
唔通好似d傻仔咁貼出黎柒咩

係啦我搵 8k 住天水圍公屋啦 25K業主

柒頭公屋仔，精神勝利法
你串緊你班隊友貼自己兩球cash果d傻仔？

公屋仔笑業主，無樓笑有樓

我幫你精神勝利咋
搵25k係叻仔既 人中之龍

我冇笑你有樓
我笑你30幾歲搵得25k 姐

低能仔無得駁
只可發悔氣 快d又講你當係啦

年輕人應以zero哥為目標

25k都無嘅人笑人 你來搞笑嗎？

佢地打左好耐啦

依家廢淡主場，公屋仔笑業主，無樓笑有樓

搵25k都咁厚面皮 點駁姐

又主動話要貼圖
丫 唔係 你地鐘意屈係低智業主迫你地貼

無得駁開始發脾氣

駁完你咪又係搵25K
你慳返啖氣搵錢好過啦

都唔明月入幾多有咩好笑
我朋友個仔直頭0收入
但係人地有層600萬樓
你搵幾多年先搵到600萬

駁完你咪又係交租
你慳返淡氣搵錢交租好過啦

佢哋無野駁麻，咪求其搵野攻擊下你。
但其實自己仲地底泥，低收入仲要交租

岩呀清
層樓會日日印錢出黎比佢洗

千祈唔好同佢講

「你又高咗喎」
間餐廳咁「貴」，「唔抵」食
「又跌錢喇」
啲雞翼咁「燶」唔好食喇
不如一齊上「山頂」囉
「見頂喇喎」
任何「負數」「負資產」
任何類型「風暴」

即刻無friend做😂😂

拾人牙慧 技窮啦

咁30幾歲搵25K算唔算地底泥

專業交租仔 記得搵多d錢交租

岩呀清

無樓就算，有樓就唔算。

你話我住公屋嘛 唔駛好多錢租姐

你痴老母住添啦，痴老母過世啦

咪爆人工呀 人地會叫你貼
唔貼你就係公屋仔地底泥

屯門公屋仔

你冇得痴添啦 你老母都比你激死左啦

25K業主

慘到玩人身攻擊
公屋仔嬲到出煙

你都有幾m唔買樓，點解我個fd唔得?

又黎無樓笑有樓

佢真係當自己贏左先好笑

緊係嬲啦
你搵成25k仲要寸人

咪一早講左我輸囉
你搵成25K人生嬴家
點鬥

你講得啱，無圖惡過有圖
麻煩你同你隊友3321講下，佢仲笑你貼圖係傻仔

唔使你講，你現實都係輸
屯門公屋仔

用有冇圖去講世界扭曲
笑到我
連登就係世界中心
地球圍住連登轉

3321自己講嘢都炒晒車

人地同人鬥身家 好威威架

淡友內控，炒晒車

你嬴啦 嬴完咪又係搵25K

我依然係25k業主，你依然係公屋仔

叻啦 25k業主 冇你咁好氣

唉，我就得70-90k一個月
樓主可唔可以教我突破六位數

一世公屋仔

幾百萬？it狗唔識計數就用部電腦篤下啦

麻煩同返3321講，無圖串有圖，自己仲要無料到。

我搵8k住屯門公屋咋
搵錢你問返25K業主啦

搵25K要發財立品呀

一世痴老母住公屋已經懲罰緊你啦

對我黎講搵25k先係懲罰

25k都無又無樓嘅人呢？

無得駁

柒左就收皮啦
面皮厚到可以防彈啦

岩呀清
你想有呀媽養都冇 一早比你激死左

有樓都係搵25k
咁我寧願冇樓搵52k 啦

你點知佢老母死左？

笑料。 你搵到咩？52k
你老母等緊你訓覺呀，快d上床發夢啦

你無樓都唔代表你搵到52k架

3321係要死撐柒出黎比人笑先安樂

條友無錢都算
仲要無腦
無樓自動變52k
仲要用「寧願」
即係講明比人聽無52

只升不跌啦清 咪玩

咁嘅智商12k比盡…
去m記執枱啦

日日有樓扑野使你擔心佢?

你都搵25k 有咩冇可能
你老母都係下面等緊你

得罪講句…好似30歲搵25k 柒d

公屋仔點口硬始終係公屋仔

師兄搵25k 咁高人工唔通係做執骨 ？

你覺得係咪係 25k都無嘅人講出黎就…

到樓市插水，銀行call back你一兩球loan果陣睇你仲有冇問題

柒左開始發爛渣

佢除左25k跟本無其他野講，佢諗住激嬲你就當贏左

淨係追住25k咬
其他post無視
咁既對手真係好撚廢

大家有眼睇，大家心照
事實佢25k都無，又住公屋

佢諗住激到業主發癲，不過咁嘅水平難d喎

你對住d垃圾都算好耐性啦

3321係寧願無樓搵52k

放假玩耐左 訓先

我啱啱先爬文，d玩具訓哂冇得玩

一定？

唉，睇佢都係得返潛水一條路

平行世界

唔買住邊

重作

比得起唔代表唔肉赤
5球跌10%心理上已經重創

淡軍一陣就再貼戶口收你地皮
再出埋大絕貼埋族譜上黎，總之乜都貼，你班好友唔跟貼就係輸

唔準你笑淡軍兩球仔
佢一陣仲要返mnc炸薯條

班公屋仔真係好好笑
成世人既樂趣就係FF有樓人士仆街

攞曬三公就做人生勝利組做社會最低層

allin就驚啫 供樓驚閪咩

有買貴
冇買錯

淡友涯窮涯租涯世界
好友變負資產一鋪針

等於買條菜心一千蚊。隔離賣緊7蚊斤。買黎自己食 有咩問題

即係1000萬樓跌到得7萬？ 比喻都搵個好d丫清

心理壓力細就假嘅
始終仲供緊
係香港供同租都係食屎..

樓價同股市每樣產品有都係週期性架啦 有升有跌好平常 壓力係自己俾自己架姐 睇開d啦清

人地渣住兩球cash仲有得講下，條柒頭3321乜錢都無又住公屋就返屋企痴老母啦

兩球仔呢

邊個知道未來會點？

要講埋 2047

3zero 巴打面對緊既現實就係業主既身份，漲左幾球既身家

慘得過人地搵 25k 都買左樓？

LP6啱啱賣咗470個單位，又多幾百人驚驚

其實租冇咩所謂 都係計返機會成本 不過成日搬係煩d

認真ching
你話你係bitcon贏錢返黎既
咁幾年前未贏到咁多百萬係咪事實先？
如果係事實咪話前幾年未有咁多錢囉
無記錯bitcon係上年先飛天？
睇中投機贏錢係要buy你既
但唔駛下下起晒鋼既
有錢邊個會睇小你
我都祝你搵到岩價既樓嫁 到時share大家搵錢方法咪重開心

係精神既

班地產狗成日水鳩人自住就無問題，講到無敵咁，不過傻果班又信果下先搞笑

到底有幾柒先可以仲講緊2球CASH, 係咪真係成班都PTSD唔記得左 圍爐POST 222?
不過算啦, 唔可以用人類既智商去睇狗

唔準你咁話淡軍公務員，成世人未見過咁多錢緊係要貼上連登威

山林道對2球念念不忘咁係度J 睇黎我對佢既傷害真係好深

諗番好彩有咁樣做過

其實唔奇，因為樓市跌左之後會影響好多行業，你有可能無左份工或者減薪
我有個親薪就係97個排減薪再比銀行call loan收左樓 不過佢又柒嘅，自己本身響銀行做都比銀行call

理性咁睇 樓價可升可跌
但需求永遠都有
每日150人落黎
睇抽新居屋人數就知
短期內 要消化依班人 樓價應該唔會太大調整
銀行做哂壓力測試先可上車 上左個d應該唔太驚加息供樓 [驚樓價跌除外］
除非正苦做到野啦 不過搵地起得黎 依班人抽得黎都可能由少年變左中年

21 歲 仲讀緊書最後一年 出身後月入2萬 但有層700萬樓自住 可以點長遠投資

有自住樓的話買下股票仔/月供咪算囉 21歲唔洗心急 更何況已經上左車 長遠投資最緊要係投資落自己個人度

我媽話可以二按 拎個首期出黎供多層 你覺得如何？

轉按套現出黎投資問題不大 息口一日平過3厘你都有so 但如果係用黎買樓我係你就唔會咁做 現價買收租樓扣埋雜費都唔夠3厘回報 買股票會跑贏

邊隻股好？吾太識炒股

聯名既咪你陪你阿媽賣樓（唔好比你老豆搞），再你媽分返錢比佢lo。
賣左離婚仲好過而家夾硬一齊啦。
幾百萬都夠你地租樓同生活費到你地出身，到時你地再養返阿媽lo

自 回錯post

市區單棟洋樓 45年樓
310呎 兩房 收緊12k租
$350萬 可以交吉借8成

大家覺得入唔入得過

45年樓借到8成緊係上啦

銀行話棟野今年有幾個成交所以借到8成
平時咁舊既樓又冇成交就最多借7成

樓豬呢d故仔真係典型無樓人士幫自己打飛機既好例子
現實世界點會有人笑其他人買到樓
無樓人笑有樓人 講出黎驚唔驚比人恥笑

放心 市場會懲罰睇錯市嘅人

成日call loan
唔好笑撚死人啦

其實搵25k 好笑d定痴老母住公屋好笑d

佢地圍爐打左飛機好耐架啦
成日以為低智業主針對佢地
點知今次出公海即刻比人笑到面都黃

若果你買層樓返黎係自住，係樓價跌嗰陣，可以安慰自己當比貴左租金者。買返黎炒的話，除左硬食，你無其他辦法。

買樓=跳樓

不過買樓壓力大好正常，始終係羅好多人大半世收入黎賭。

我都想趺阿 供多層
利伸有樓

妄想被迫害症，仲有業主出公海就一定係咬人呀，真係人唔笑狗都吠

淡淡會話唔合理，點解唔而家買，有樓就唔可以等跌咩

羅十零萬出黎，跟財經台班巴打亂咁炒下。你輸完就會慢慢識分邊d應該買,邊d唔應該買。

（利申：交過20萬學費比8號仔）

其實佢地有冇諗過趺左大家條件一樣
佢地估有樓果D人真係冇錢咩

有錢而唔買樓等跌，好似賭得仲大喎
用幾多年租金去賭樓價跌？

佢地以為好多業主係今年買，早幾年買儲落一大舊錢大有人在

但租樓日日賺............

佢地思路係特別d
租樓 = 跌市有錢買
業主 = 跌市你錢仲要跳樓
結論: 租樓一定有錢過業主, cash一定多過業主

無錢

唔買等跌，係賭細左，但係每個月輸嘅機會接近100%。

最近見多啲佢 遲啲冇得見

諗唔明，點樣每個月輸接近100%？ 你肯定樓市暴跌？

你每個月交租，輸得有幾多? 不過比左業主嘅錢無機會連本帶利羅返

兩球仔不願面對

300呎月租當你$12k幾，一年當十五萬好計d。
2016年淡淡話租樓等跌 兩年幾即係大約比左37萬左右，純支出。
樓價仲升左差唔多一倍 你自己諗

租樓日日賺

不問價租多十9 幾間等跌

升左一倍，唔代表之後仲會升一倍

業主話會就會，就算平隱都贏，總之唔大跌就贏

樓市細跌我都理解
咩情況下先會大跌
香港好多人跌一兩成即刻比女朋友屌買樓

根據低置業主講，呢刻冇樓既人，都係洗慣嘆慣，就算樓跌都唔會買到樓

淡淡口話大跌就大跌啦，邊到d凡人質疑

其實如果真係大跌，都唔會唔買多一層
佢升又好跌都好，等既時間我都係有番工有儲錢
真係大跌咪岩哂，可以入手
同男朋友各自份工都十分穩定，將儲左既錢放落物業度
第時收租退休就係我人生目標

人哋好聲好氣問佢咩情況先會大跌，條柒頭無得駁就九唔搭八回應。
心裡面純粹仇恨業主 其實佢都明知無得大跌

利申 上年年尾入左市 因為都唔想再做租租
短期睇跌 長期睇升
最緊要份糧夠供樓有突 又儲到錢 又夠去旅行
其實樓市點大升大跌
加息乜乜乜都好 我都唔會太擔心

加一兩次我都唔驚住
最怕繼續有黎

又係你隻25k

知你好仇視我低收入又早期做左業主
而你就無錢無樓

Very entertaining indeed

屌佢個西

都話跌 5% 當佢贏

都唔敢賭

租樓贏到開巷
1. 可盡情配仔女返學地點
2. 轉工又可以隨時搬近新工地點
3. 唔洗夾錢維修
4. 唔洗交管理費，話之佢加
5. 唔洗錫屋，細路盡情畫花牆
6. 每年需要四出睇樓搵地方搬，有新鮮感
7. 無供樓壓力，年年去幾次旅行
8. 可以年年追新電話
9. 有錢買自己嚐好
10. 不怕美國加息
11. 唔怕2047
12. 唔驚會比人炒之後變銀主盤
13. 可以日日上連登笑人係樓奴
14. 唔駛交差餉
15. 唔洗驚天花滲水
16. 唔駛交地租
17. 可以做租霸
18. 可以預先試下層樓岩唔岩住
19. 買咗樓驚樓市跌，變成神經質，邊個睇啖就Hi邊個，租樓唔會變痴線
20. 可以租山頂住
21. 公屋又平租地方又大，比私樓撚更有生活質素
22. 住工廈平又平過你地方又大過你私樓
23. 地球溫室效應水面上漲會浸左你層樓
24. 唔怕ww3
25. 遇正痴線樓上樓下隔離左右可以同佢鬥痴
26. 借錢唔還比淋紅油可以隨時搬
27. 唔怕樓上樓下隔離左右變兇宅
28. 有多餘錢可以做股神日日賺幾十萬
29. 傢俬年年換，有新鮮感
30. 反正住一年，打開窗做愛瘋狂叫床都唔怕
31. 可以每區住晒
32. 每月交租當餵狗咁好爽

不問價入租

文筆有啲似差不多先生
幾好

大把裙腳仔

仲有，貼上黎連登先叫錢

好似係我打出黎 收你版權

大家都係租租不用分得那麼細

有冇搬返去同老母住
呢排個勢，cash is king, 外母請食雞脾

加多碟叉燒
讚租租叻仔租左10年機會黎啦

跌得幾個%驚閪咩，交幾個月租都無L 左。淡淡永遠睇帳面跌

跌5成不是夢

但條菜係要借錢黎買
一旦失業你賣屎忽都供唔掂

真名青山道？

又無得駁喇清
快D叫gogogo打完場啦

哦

ok wor

膠post都成班起曬鋼
又話大地主個個大把錢氣度不凡乜都唔驚既
連膠post都要動真火引戰

負家產

yes
下個月出iphone9
你而家正價買iphone8
笑死人

寸親佢地嬲豬就發癲咬人
唔好意思囉

想洗版扮淡玩抹黑 成班廢老幾廿歲人仲細佬仔發脾氣咁 證明撚到痛處

山林巴用盡哂人頭買劏房
冇人頭用了，要比15％稅了

如果2019美國再qe 就要訓身買啦

諗下好啦低智契仔們

如果佢比人炒咗
如果加到5里息

如果佢做政府
如果佢係李+x

係李+x機會率低過加到5厘息

點解會回應你

600萬樓，跌左7成就一早買既比完200萬首期，再每個月供多萬5至2萬，
格離屋新買就一樣大細比左200萬full pay左唔洗供，樓下果個比左20萬首期再月供7~8k，
其實冇問題，仲可以住得高人一等

自住驚閪咩

Child 登

Ya, 師兄不如分享下幾時跌七成，等小弟學下野。

我就跌就跌啦
淡淡講野就係證據

買貴左要比多錢供囉

此post正負評數量為無樓vs有樓連豋仔

廢淡圍爐打J用

15%好少姐一年升幅都唔止
樓市gogogo

月入25K
樸素生活 簡單自在

一個打份廢工就25k，兩個就50k，隔幾年又升職。
事實就越供越輕鬆，唔明就無計 繼續酸

供樓12K
水電煤管理費 2K
食飯車費3K
家用3K
月儲5K諗住買多層

樸素生活 簡單自在

屌你，真係無其他洗費

樸素生活 簡單自在 人生贏家

無樓既人梗係想跌，相反有樓既人實對廢淡負評
由此可見無樓既連豋仔比例居多
連豋文化一邊笑人公屋仔唔夠私樓仔溝女勁，另一邊又笑人私樓仔樓價跌，我睇唔透

同一個例子，買平左既就仲輕鬆

淡軍一陣又貼族譜收你皮

平唔平得過我四年前買？

巴打岩，平時d富豪買貴左野我都會笑9佢地
窮撚唔笑有錢人買貴左野仲邊有資格笑人